HKCC Engine Sem3 DS 揀咩入

CCN3141 quality engineering
CCN2262 architectural tech for building environment
靚grade??
想行industrial engine stream
求意見

得咁少科選咩?

industrial 冇咁多啫

real????

同問 2262

比同學仔參考

BASIC EE 啦!

我就係想reg 3141 同3137!!!! 但驚開唔到。。。

Mechanics for sure

咁睇唔開行industrial

邊度有得睇依啲嘢

同學 你係咪姓陳